［文宣谷］做左幾張回顧圖，同我痴出街！！

香港人最出名就係善忘
加上呢排每日新鮮 香港人真係休息下都唔得

為左幫香港人喚醒記憶
小妹做左幾張回顧圖

希望憑連登之力 喚起香港人既憤怒
我好想見到當初二百萬人個種怒氣！

同我貼滿連儂牆
香港人
覺醒吧！

幫推

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推

幫幫手！

借個位

推一推

麻煩大家推一推

聽日地鐵airdrop

麻煩大家！
Airdrop同印刷都可以
一齊喚醒香港人！！！

試著說
813機場
818維園

Ching 多謝你

幫幫手！感激不盡

甚至可以印做書去派
等人可以返屋企先睇

總共15張圖
麻煩咁多位手足

借推

國際文宣
香港人守望相助

幫幫手

好靚

有冇英文巴絲幫手翻譯

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

都可以考慮！
本書會越來越厚！

大家都有責任貼滿街！！！

同求
我都想做英文版

求平既印A1 A4文宣地方

文宣黎講完全唔合格